杜汶澤：講明先，係你條友仔跣鳩我，不過我唔會怪你，但係係你跣鳩我

總之我冇錯，我係比兄弟跣
不過我唔會怪我啲兄弟
但講清楚先，我係比佢跣

證明仇思達同佢都係一條仆街，一堆垃圾

嘩，大灣駒喎